\vbox{
    \ifmini
        \section*{Indigo \index{Indigo}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{A D E } | \wdh{fis D E}}
        \chorus{\wdh{A E fis D E A}}

        \begin{enumerate}
            \item Blau, blau | trägt mich | Auf salzigen | dem südpazifischen
            \item Indigofarben | grauweiß | Die Marquesas | und auf Mahatoni
            \item Durch Stürme | Hi, wo die | Auf salzigen | dem südpazifischen
        \end{enumerate}
    \else

    \section*{S94 Indigo\index{Indigo}}\nopagebreak


    \begin{enumerate}

        \setchords{\item []}

        \item B\chord{A}lau, blau, blau ist das W\chord{D}asser und indigo, das ist mein Sch\chord{E}iff\\
        t\chord{A}rägt mich über W\chord{D}ellentürme in die große we\chord{E}ite Welt.\\
        Auf s\chord{fis}alzigen Fluten st\chord{D}reben wir zu (du und ich, my Ind\chord{E}igo)\\
        dem sü\chord{fis}dpazfischen Ren\chord{D}dezvous (go, let’s go, my I\chord{E}ndigo).\\
        \\
        Indi\chord{A}go-\chord{E}go-\chord{fis}go, let's g\chord{D}o, my In\chord{E}dig\chord{A}o\\
        Indi\chord{A}go-g\chord{E}o-g\chord{fis}o, let's \chord{D}go sweet I\chord{E}ndidg\chord{A}o

        \item In\poc{A}digofarben das S\poc{D}egel, blaugrün das stiebende Me\poc{E}er,\\
        grauw\poc{A}eiß sind die Wolken am H\poc{D}immel so jagen wir schnell wie ein Sp\poc{E}eer.  \\
        Die Mar\poc{fis}quesas sie ru\poc{D}fen die Crew, (dich und mich, my Ind\poc{E}igo) \\
        und auf M\poc{fis}ahotani erst f\poc{D}inden wir Ruh (go, let’s go, my I\poc{E}ndigo). 

        \item D\poc{A}urch Stürme hast du mich ge\poc{D}tragen,  die salzige Luft im Ges\poc{E}icht.\\
        Hin, w\poc{A}o die roten Wasser l\poc{D}iegen und Ferne sich mir neu verspr\poc{E}icht.\\
        Auf salz\poc{fis}igen Fluten str\poc{D}ebten wir zu, (du und ich, my Ind\poc{E}igo)\\
        dem süd\poc{fis}pazifischen Ren\poc{D}dezvous (go, let’s go, my In\poc{E}digo).
              \ath{Worte \& Weise: suiwi} \nopagebreak

    \end{enumerate}
    \fi
}